用幾首歌表達自己最刻骨銘心既愛情故事

我先

曖昧
沒有人
春秋
自己保重
--------------------------------------------------

到處留情
給自己的情書
我本人
友共情
--------------------------------------------------

驚蟄
餘震

我本人
思覺失調

咁短？

浪費

追風箏的孩子

分享下

已經分享過啦 仲成日叫春咩

我又初戀了
春秋
塵埃落定
最後一次
突然好想你
餘震

浪費
羅生門

由朋友進入曖昧關係，之後發現原來只係自己諗多左，好後悔自己表白 破壞左友誼 灰鳩左一段時間，明白自己唔可以再沉落去 但仍然深愛住佢 想作出改變；

成個人有鼓舞咗好多 但其實係唔想衰比佢睇 仲掛住佢，明白人生係為自己而活 對佢感覺變淡，張段關係看開 甚至唔怕同番佢一齊相處 只係睇成生命中一個過客，慢慢同佢熟落番，亦唔介意攞往事去開玩笑，關係比當時更好;

發現自己其實仲記掛住佢 對佢既感覺開始按耐不住 ，開始覺得自己又被佢奪去我嘅所有精神 一搵少我一陣又開始忐忑不安 跌番入無底洞⋯⋯

我是憤怒

我唔想架

浮浮沉沉

我不願讓你一個人
知足
春秋
我們
阿牛
於心有愧
落花流水
一生所愛
小伙子

利申：冇排次序sor

人人都有春秋

再加多首硬仗

排番啦

氣~邊個冇經歷過呢

一陣諗返啲時序

我 沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我沒有被你恨過害過寫成情史變廢紙

我沒有共你踏過萬裡不夠劇情延續故事

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

告別之前

明天將你我分離 明知感覺會疏離
如果想到我的話 要笑著來當我在原地
無辦法看到將來 含著淚眼説出來
回憶終變作傷害 未算是愛

海巴果句似係失望
巴膠呢句係無耐的絕望

動人像友情深了

巴打又有咩故事

奈

魔幻力量 偷偷的
陶喆 Katrina
張國榮 有心人

巴膠定膠巴
老膠我 係膠雀唔係膠巴

katrina
殘忍的單戀非你專利

係膠雀唔係巴膠

尚要借你暗戀他去接近你 才可悲

雀膠ok

好人唔會被珍惜

被女朋友飛？

係
同佢一齊兩年多 對佢好好 佢都係放唔低佢ex對佢做成嘅傷害

依家一直逼自己快啲忙記

忘記

我沒有我沒有沒有

忙記都啱嘅
忙咪唔記囉

唔好迫 迫唔嚟

某種意義上
綿綿都幾啱用
從來未愛你 綿綿

細水長流

親密維持十秒
又隨伴遠飛
無聊時歡喜
在忙時忘記